唔睇都唔知原來我開過咁多post...

要碌幾下先碌晒

邊個負皮，我fan屎？